點解試當真有免死金牌?

其實唔可以話佢係藍 但係幫藍店宣傳我真係撐唔落 如果冇問題咁大家食翻藍店算啦 黃藍是政見好食是良知

比著其他youtuber咁樣一定比連登仔屌死

賺藍絲錢有咩問題？
食唔食藍店個責任點解會落左賣廣告嘅人身上？
你明知係藍店都要食 邊個阻到你？

夠搞笑掛

咁幫香港政府做PR 果幾個公司呢

究竟咩叫壯大黃色經濟圈

一直自己人比錢自己人駛就叫壯大？

而家有藍營供水比自己人 佢收錢拍片 你睇完條片笑完 佢又再有youtube比錢佢

冇人叫你睇完條片要買adidas 要食mcdonald架wor

唔好咁撚on9同咁低手啦五毛pr

如果睇完條片係唔會幫襯嘅話咁唔洗搵你幫我賣廣告啦 你訓醒未

咁達哥同Ming仔平反咗未

就算賺藍圈錢俾你講得通，重點係你幫左藍圈宣傳,make noise呀死蠢

重點不嬲都係呢到
雙重標準

黃藍事少，唔好睇事大

佢完全誤解左黃色經濟圈

乜鳩嘢

你幫唔幫襯 同 佢收藍營錢拍片 嘅關係到底係邊？

你鐘意睇試當真 所以佢賣嘅廣告你要買曬？

黃就係黃
藍就係藍
人哋真係黃
你可以屌佢幫藍賣廣告
但就唔好屈人係藍囉

成班連登仔都唔知係咪番緊支那公司

咁咪即刻幫緊藍色經濟圈宣傳囉 即係打擊到黃店囉 係咪冇問題?

你on撚鳩？
我唔反對佢賺藍絲錢，畢竟而家佢賣廣告嗰幾間公司我覺得唔算太仆街
但係佢賣得廣告就預咗有fans會因為佢而幫襯，咁佢冇責任？你條賤種fans真係癲撚到

即係你覺得佢幫adidas賣完廣告

本身黃嘅人會因為試當真幫佢賣廣告而藍營都照買？

咁我會好懷疑佢本身係唔係真係黃

如果係藍嘅但係連登仔鐘意嘅就冇問題 張莖軒單春林家謙全部都鐘意 幾藍都好都冇問題
如果唔鐘意嘅幾黃都係仆街

咁我真心想問究竟點樣先賺到藍絲錢又可以唔比連登仔批鬥係偽黃

最理想就係叫藍絲比錢 乜都唔駛做 咁就最好

連登仔雙重標準得好嚴重

賺藍圈錢，係要宣傳，唔係白收錢囉
你幫左藍圈宣傳,make noise

姐係藍圈代言人啦

咁同叻哥，周柏豪有乜分別

人地一直都冇表態立場喎

係你地屈人黃藍

吓 你問我做乜？
我冇反對佢賣廣告wor
我純粹係屌鳩上面條盲撐

sor 我唔係想針對你 我都係想問下樓主班5毛同pr可以點答

依你所講佢啲fans都係on9 都係盲撚左 佢一賣廣告就會狗衝幫襯？ 你點定義咩叫fans 咩叫港豬？
港豬=fans? Fans=我？我=賤種？
你讀開屎片？
我冇訂閱過試當真 但我感覺到你似個on9 唔係玩分化 就係嘗試帶風向

供水比自己人？ 入曬佢地袋點幫黃圈 佢地係咪會用嗰啲錢幫返黃圈先？ 會唔會幫手用嗰啲錢sell黃店？ 會唔會用嗰啲錢出聲幫手足先？ 一味得個抽水收兩家茶禮，又濫用黃手足既善意仲爆人地密碼扮曬野唔比錢 錢就佢袋樓就佢買，幫藍店宣傳搵生意，然後你所講既黃圈最後有咩得著？

點解你唔提返你話賣廣告嘅人冇責任呢個point？
我就係針對你呢個point，你講咁多嘢做乜
我係咪要重新定義咩叫廣告，原來而家廣告係叫人唔好幫襯

思想黃 行為藍？

我當佢扮黃咁又有咩問題？
唔係越多人扮黃越好咩

我睇完達哥完美世界廣告都冇dl過嚟玩

清算左公務員先

你扮黃但係又影響到黃店生意咪有問題囉

係啊咁你咪屌佢無骨氣又好乜都好囉

好啦咁我原諒佢咁冇骨氣

如果睇完條片你就會去幫襯

你咪撚扮黃啦廢老

用下腦啦

黃藍對我嚟講就好簡單㗎啫
黃就支持社運
藍就支持警察
佢哋的確係支持社運

今日阿叻都比人影到食澳牛啦
唔通你又話佢思想藍行為黃
然後計佢係黃咩

其實你小學畢業未 如果賣廣告冇人買襯咁我賣嚟做咩? 你深黃唔幫襯好撚型呀 但係其他人會呀嘛 你唔好將自己當係全世界啦

第一日識連登仔咩 黃同藍從來都唔係標準 把尺嘅單位只不過係自己鍾唔鍾意

好似人瑞個啲冇人理嘅就屌到人反艇 張敬軒陳奕迅個啲自己鍾意嘅就乜問題都冇 紅嘅m記就大把人食 藍嘅美心就屌到仆街 百佳落tvb廣告就暗黃 其他品牌落就要抵制

就算明知幾唔公平都冇辦法 因為龍門永遠都係自己搬 呢個情況已經持續咗好耐 對得住自己便好

睇既人唔一定全部黃，如果有藍既本身有幫襯開黃店，因為睇完段片轉左去藍店咁點計？
除非佢地可以做到賣完廣告 藍店生意反而差左 黃店好左

我覺得你有邏輯謬誤
如果係黃嘅，根本就唔會幫襯個啲公司
因為大家有相同理念，先叫大家做同路人

廣告，係因為拍得好，覺得佢product好所以先幫襯

如果堅持原則，不論佢點sale你，product 有幾好，你都唔會幫襯

除非個顧客係中立or藍絲
咁，佢根本唔係同路人，佢係咪都有機會幫襯嫁啦，關黃色經濟圈咩事

肥水不流別人田，點解唔接人哋啲水

tvb唔撚知邊個女人唱歌個mv
comment大部分都係講豪 啲fans湧入去幫tvb make noise賺views 但連登仔睇唔到

試當真啲fans弱智架嘛
明明幫藍店搵大錢，自己又肥肥，就吹到好撚高尚咁
黎黎去去loop 同一點，話責任係消費者到，幫黃圈壯大，話黃圈養唔到人

呢啲垃圾論點比我駁左幾萬次啦
無個答到我點解撐警mv唔拍得
喂，按你班撚屌邏輯，睇唔睇責任係觀眾到，做乜話自己踩波車?
CCTV fans都可以咁講反共責任係觀眾到啦，cctvb 咁春多人要養，入面一定有人黃架，咁咪壯大黃圈養黃人囉

又試當真
樓主係咪好想搵人辯論

算啦 試當真冇責任架，係你地自己幫襯姐，關試當真咩事
個廣告賣唔賣你都會幫襯啦，間公司落廣告都係為咗送錢俾試當真洗

純粹覺得個盲撐現象好唔尋常所以出嚟講吓

仲要見過一邊屌人用中銀 一邊自己用支牛 坦白講真係好撚嘔心

但係豪哥哥拍陀槍師姐
唔知佢係咪支持警察

去直播問吓佢囉